(this.webpackJsonpmad=this.webpackJsonpmad||[]).push([[0],{12:function(e,a,i){},14:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var s=i(0),r=i.n(s),t=i(6),o=i.n(t),n=(i(12),i(3)),c=(i(5),i(2)),z=[{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Formula Ey Ax ( y dzieli (x+y) ) jest prawdziwa w N.",isTrue:!0,topic:"Prawdziwosc formuly w zadanej dziedzinie"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Formula Ax Az Ey (x^2 + y > z) jest prawdziwa w R.",isTrue:!0,topic:"Prawdziwosc formuly w zadanej dziedzinie"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Formula Ex Ey Ez (x^3 + y^3 = z^3 ) jest prawdziwa w R.",isTrue:!0,topic:"Prawdziwosc formuly w zadanej dziedzinie"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacja okresiona w zbiorze liczb rzeczywistych, taka ze n r m wttw |n - m| < 3. Wowczas jest relacja spojna.",isTrue:!1,topic:"Wlasnosc relacji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacja okresiona w zbiorze {0, 1, 2, 3}, taka ze r={(0, 1), (1,2), (2, 3)}. Wowczas r jest relacja symetryczna w x.",isTrue:!1,topic:"Wlasnosc relacji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacja okresiona na R, taka ze x r y wttw x*y>0 lub x*y=0. Wtedy r jest relacja symetryczng, ale nie jest relacia spojna.",isTrue:!0,topic:"Wlasnosc relacji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Kazda relacja binarna r okreslona w zbiorze x, jesli jest przeciwsymetryczna, to jest przeciwzwrotna.",isTrue:!0,topic:"Zaleznosci miedzy relacjami"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Kazda relacja binarna r okreslona w zbiorze x, jesli jest relacja rownowaznosci w X, to jest relacja symetryczna w x. ",isTrue:!0,topic:"Zaleznosci miedzy relacjami"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Kazda relacja binarna r okreslona w zbiorze x, jesli jest relacja przechodniq i symetryczna w X, to jest relacja rownowaznosci w x.",isTrue:!1,topic:"Zaleznosci miedzy relacjami"},{question:"Wskaz relacje r okreslone w zbiorze X, ktore sa relacjami rownowaznosci",answer:"X= P(N), A r B wttw {0,1} \\ A= {0,1} \\B. ",isTrue:!0,topic:""},{question:"Wskaz relacje r okreslone w zbiorze X, ktore sa relacjami rownowaznosci",answer:"W zbiorze stow wystepujacych jako hasla w Slowniku jezyka polskiego wprowadzamy relacje, taka ze x r y wttw slowo x zaczyna sie na te sama litere, co slowo y. ",isTrue:!0,topic:""},{question:"Wskaz relacje r okreslone w zbiorze X, ktore sa relacjami rownowaznosci",answer:"x={0,1,2,3,4...1000}, x r y wttw cyframi jednosci liczb x i y jest 2  ",isTrue:!1,topic:""},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Relacja = { (x,y): (x jest mniejsze lub rowne 5 i y jest mniejsze lub rowne 5) lub (x > i y > 5) } okresiona w zbiorze X = { 2,3,4,6,8,10} ma 5 klas abstrakcji ",isTrue:!1,topic:"Klasy Abstrakcji "},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Relacja r taka, ze x r y wttw x^2 = y^2 okreslona w zbiorze liczb calkowitych ma 2 klasy abstrakcji ",isTrue:!1,topic:"Klasy Abstrakcji "},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Istnieje relacja rownowaznosci, ktorej kazda klasa abstrakcji jest jednoelementowa. ",isTrue:!0,topic:"Klasy Abstrakcji "},{question:"Dia ktorej formuly prawdziwa jest wlasnosc: jesli formula ta jest prawdziwa w pewnej niepustej strukturze, to w strukturze tej musza istniec co najmniej 2 rozne elementy?",answer:"Ax Ay (x=/=y) ",isTrue:!1,topic:""},{question:"Dia ktorej formuly prawdziwa jest wlasnosc: jesli formula ta jest prawdziwa w pewnej niepustej strukturze, to w strukturze tej musza istniec co najmniej 2 rozne elementy?",answer:"Ax Ey (x=/=y) ",isTrue:!0,topic:""},{question:"Dia ktorej formuly prawdziwa jest wlasnosc: jesli formula ta jest prawdziwa w pewnej niepustej strukturze, to w strukturze tej musza istniec co najmniej 2 rozne elementy?",answer:"Ex Ey (x=/=y) ",isTrue:!0,topic:""},{question:"Funkcja zdaniowa T(c, m,t) oznacza, ze czlowiek c jest w miejscu m w czasie t. Wskaz poprawne pary:",answer:"Ec Am At T(c,m,t) - W kazdym miejscu zawsze jest ktos ",isTrue:!1,topic:"Formula rachunku predykatow i interpretacja w jezyku naturalnym."},{question:"Funkcja zdaniowa T(c, m,t) oznacza, ze czlowiek c jest w miejscu m w czasie t. Wskaz poprawne pary:",answer:"Ec Am At T(c,m,t) - Jest ktos, kto jest zawsze w kazdym miejscu ",isTrue:!0,topic:"Formula rachunku predykatow i interpretacja w jezyku naturalnym."},{question:"Funkcja zdaniowa T(c, m,t) oznacza, ze czlowiek c jest w miejscu m w czasie t. Wskaz poprawne pary:",answer:"Em Ac Et T(c,m,t) - Jest takie miejsce, w ktorym kazd kiedys jest. ",isTrue:!0,topic:"Formula rachunku predykatow i interpretacja w jezyku naturalnym."},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Wykresem funkcji zdaniowej (Ez)(x^2 + z^2 < y) w dziedzinie liczb rzeczywistych jest zbior liczb rzeczywistych dodatnich. ",isTrue:!1,topic:"Wykres funkcji zdaniowej"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Wykresem funkcji zdaniowej Ex(x*y jest liczba wymierna) w dziedzinie liczb rzeczywistych jest zbor {0}. ",isTrue:!1,topic:"Wykres funkcji zdaniowej"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Wykresem funkcji zdaniowej w dziedzinie liczb rzeczywistych (Ez)(x^2 + z = y) jest zbior par liczb rzeczywistych ",isTrue:!0,topic:"Wykres funkcji zdaniowej"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacia okresiona w zbiorze liczb calkowitych, taka ze n r m wttw n mod 3 = m mod 3. Wowczas r jest relacja spojna ",isTrue:!1,topic:"Wlanosci relacji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacja okresiona w zbiorze {0, 1,2, 3}, taka ze r={(0, 0), (1,1), (2,2), (3, 3)}. Wowczas r jest relacja symetryczna i antysymetryczna. ",isTrue:!0,topic:"Wlanosci relacji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacja okresiona w zbiorze {0, 1,2, 3}, taka ze r={(0,1), (0, 2), (0, 3)}  Wowczas r jest relacja przechodniq w X. ",isTrue:!0,topic:"Wlanosci relacji"},{question:"Wskaz zdania prawdzie",answer:"Kazda relacja binarna r okreslona w zbiorze X, jesli jest przechodnia, to jest przeciwzwrotna,",isTrue:!1,topic:"Zalenosci miedzy relacjami"},{question:"Wskaz zdania prawdzie",answer:"Kazda relacja binarna r okreslona w zbiorze X, jesli jest relacja rownowaznosci w X, to jest relacja przechodnia w X.",isTrue:!0,topic:"Zalenosci miedzy relacjami"},{question:"Wskaz zdania prawdzie",answer:"Kazda relacja binarna r okreslona w zbiorze X, jesli jest relacja przechodnia i symetryczna w X, to jest relacja rownowaznosci w X.",isTrue:!0,topic:"Zalenosci miedzy relacjami"},{question:"Wskaz relacje r okreslone w zbiorze X, kt6re sa relacjami rownowaznosci",answer:"X= N, r= {(xy):x+y = 2k dla pewnej liczby calkowitej k}",isTrue:!0,topic:""},{question:"Wskaz relacje r okreslone w zbiorze X, kt6re sa relacjami rownowaznosci",answer:"X={0,1,2,3,4,...,1000}, x r y wttw suma cyfr liczby x jest rowna sumie cyfr liczby y",isTrue:!0,topic:""},{question:"Wskaz relacje r okreslone w zbiorze X, kt6re sa relacjami rownowaznosci",answer:"X={0,1,2,3,4,...,1000}, x r y wttw cyframi jednosci liczb x i y jest 1",isTrue:!1,topic:""},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bede relacja okresiona w zbiorze P(N) taka, ze A r B wttw {0,1} \\ A = {0,1} \\ B. Wowczas [ {0,1} ] = {0,1,2,3}]",isTrue:!0,topic:"Klasy abstrakcji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Rolacja = { (x,y) : 3 | x wttw 3 | y } w zbiorze Z ma 2 klasy abstrakcji.",isTrue:!0,topic:"Klasy abstrakcji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Istnieje relacja r\xe9wnowaznosci,kt6rej kazda klasa abstrakcji jest jednoelementowa.",isTrue:!0,topic:"Klasy abstrakcji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Formula Ey Ax (y dzieli (x+y) ) jest prawdziwa w N",isTrue:!0,topic:"Prawdziwosc formul w zadanej dziedzinie"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Formula Ax Ey (x*y = y*2 + y) jest praweziwa w N",isTrue:!0,topic:"Prawdziwosc formul w zadanej dziedzinie"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Formula Ax Az Ey (x*2 + y > 2 ) Jest prawdzlwa w R",isTrue:!0,topic:"Prawdziwosc formul w zadanej dziedzinie"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Wykresem funkcji zdaniowej w dziedzinie liczb rzeczywistych (Ez)(x^2 + z^2 < y) jest obszar plaszczyzny nad parabola y=x^2",isTrue:!0,topic:"Wykres funkcji zdaniowej"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Wykresem funkcji zdaniowej w dziedzinie liczb rzeczywistych (Ez)(x^2 + z = y) jests zbi6r par liczb rzeczywistych.",isTrue:!0,topic:"Wykres funkcji zdaniowej"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe.",answer:"Wykresem funkcji zdaniowej w dziedzinie liczb rzeczywistych (Ez)(x^2 + z < y) jest iloczyn Kartezjanski RxR.",isTrue:!0,topic:"Wykres funkcji zdaniowej"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacja okresiona w zbiorze liczb calkowitych, taka ze n r m wttw n mod 3 = m mod 3. Wowczas r jest relacja preechodnia, symetryczna i zwrotna",isTrue:!0,topic:"Wlasnosci relacji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacja okresiona w zbiorze liczb catkowitych, taka ze a r b wttw a | b. Wowczas r jest relacja przechodnia.",isTrue:!0,topic:"Wlasnosci relacji"},{question:"Wskaz zdania prawdziwe",answer:"Niech r bedzie relacja okresiona w zbiorze liczb naturalnych dodatnich, taka ze a r b wttw a | b. Wowczas r jest relacja spojna.",isTrue:!1,topic:"Wlasnosci relacji"}],w=i(17),j=i(1),l=function(){var e=Object(s.useState)(0),a=Object(n.a)(e,2),i=a[0],r=a[1],t=Object(s.useState)([]),o=Object(n.a)(t,2),l=o[0],d=o[1],u=Object(s.useState)(0),y=Object(n.a)(u,2),p=y[0],k=y[1],m=Object(s.useState)("Odpowiedz"),b=Object(n.a)(m,2),W=b[0],h=b[1];Object(s.useEffect)((function(){d(z)}),[]);var x=360,T=200;Object(w.a)("(max-height:700px)")&&(x=200),Object(w.a)("(max-height:400px)")&&(x=100);var f=Object(c.a)({transition:"opacity ".concat(T,"ms ease"),opacity:0,position:"absolute",left:0,top:x+160,bottom:0,right:0}),q=Object(c.a)({transition:"opacity ".concat(T,"ms ease"),opacity:0,position:"absolute",left:0,top:x+80,bottom:0,right:0}),O=Object(c.a)({transition:"opacity ".concat(T,"ms ease"),opacity:0,position:"absolute",left:0,top:x,bottom:0,right:0}),N=Object(c.a)({transition:"opacity ".concat(T,"ms ease"),opacity:0,position:"absolute",left:0,top:x-40,bottom:0,right:0}),A=Object(c.a)({transition:"opacity ".concat(T,"ms ease"),opacity:0,position:"absolute",left:0,top:x+120,bottom:0,right:250}),E=Object(c.a)({transition:"opacity ".concat(T,"ms ease"),opacity:0,position:"absolute",left:250,top:x+120,bottom:0,right:0}),g=Object(c.a)({transition:"opacity ".concat(T,"ms ease ").concat(T,"ms"),opacity:1});return Object(j.jsx)("header",{className:"App-header",style:{display:"grid",gridTemplateColumns:"1fr",gridTemplateRows:"3em auto",justifyItems:"center"},children:Object(j.jsx)("div",{className:"App",style:{position:"relative",width:"100vw"},children:l.map((function(e,a){return Object(j.jsxs)(j.Fragment,{children:[Object(j.jsx)("div",{className:Object(c.b)(N,a===i&&g),children:e.topic}),Object(j.jsx)("div",{className:Object(c.b)(O,a===i&&g),children:e.question}),Object(j.jsx)("div",{className:Object(c.b)(q,a===i&&g),children:e.answer}),Object(j.jsx)("div",{onClick:function(){return function(){var e=l[i].isTrue?"Prawda":"Fa\u0142sz";h(e)}()},className:Object(c.b)(A,a===i&&g),children:W}),Object(j.jsx)("div",{onClick:function(){return r(++i),h("Odpowiedz"),void setTimeout((function(){k(++p),i===l.length&&(r(0),k(0))}),T)},className:Object(c.b)(E,a===i&&g),children:"Nastepne"}),Object(j.jsxs)("div",{className:Object(c.b)(f,a===i&&g),children:[p+1,"/",l.length]})]})}))})})},d=function(e){e&&e instanceof Function&&i.e(3).then(i.bind(null,18)).then((function(a){var i=a.getCLS,s=a.getFID,r=a.getFCP,t=a.getLCP,o=a.getTTFB;i(e),s(e),r(e),t(e),o(e)}))};o.a.render(Object(j.jsx)(r.a.StrictMode,{children:Object(j.jsx)(l,{})}),document.getElementById("root")),d()},5:function(e,a,i){}},[[14,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.72b24070.chunk.js.map